行動全面升級，支持723罷工罷市罷課

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

我地有比真槍更利害既武器 同政府發起金融戰 全城同我擺用港元 直到港元變到吾值錢 政府冇錢養黑警 收賣黑社會為止！！

push

push
全民三罷

推

我唔返 唔敢出家門
痴撚線

去圍左港交所先啦

點解係723唔係722？

我屌你老母呀廿三
聽日就開始罷！

咁夜先發生單野, 好多人唔知咩事, 聽朝照番工

好過722 啦 幾粒鐘點攪呀? 完全唔用腦

咪講左無用 data centre 係 TKO

【集思】7.24 交通癱瘓 配合 全港罷工罷市罷課